Pixel 3初期版夜景模式試拍 再加映Mate 20 Pro

Google 1/2.55 sensor 細節仲勁過1/1.7

Night sight真係黑科技，睇過d相嚇死人，又光又sharp，好似開左閃咁
用軟件enhance，即係理論上現有既電話既hardware都做到，當然可能佢影果刻要紀錄所有gyroscope, accelerometer 既資料

pixel 嘅賣點
究竟係啲咩令到 google 個軟件/演算法咁勁

因為Google本身就係一間軟件公司

同埋比其他公司有遠見同早好多 hdr+本身係諗住用喺google glass

多得and撚無私奉獻自己海量嘅相俾佢train ai，Google有咁多水魚免費畀啲train set佢就係佢嘅優勢，其他廠用and系統都係貢獻畀Google，啲資料一分文都拎唔到，一係就set後門好似支那噉